其實黃子華好唔好笑？

我自己唔係幾鍾意佢以為自己好醒果個tone。

佢自以為好醒嘅tone係系兒童不宜果陣先有，之前啲棟篤笑嘅style都唔係咁

之後都冇乜啦
係應合主題需要咋

主題需要懶醒？？

好唔好笑係好主觀

你睇完get 唔到亦唔會因爲我話好好笑你就突然get 到識笑

你啱，所以我d朋友叫我睇我都唔覺好笑
我只係想睇下有無其他巴打同我一樣唔get

佢d話題其實都係圍繞住果幾樣野
依家連政治都避埋 收山拎光環好過
但包裝同演繹都幾好 睇下無壞

我覺得唔好笑 d內容好似好灰咁 覺得只啱d窮撚or失敗者睇